我喺英國雷丁一品香 你問我答

雷丁人 性無能

多吾多豬扒？

廚房有好多 你要唔要？

又有弱智仔